39歲住黃埔男子離世 港首宗死亡病例

本報從兩個消息獲悉，早前確診新型冠狀病毒肺炎的39歲男子離世，成為本港首宗死亡個案。該男子居於黃埔花園。詳情將在今日下午的政府疫情記者會交代。

哇
太快啦⋯⋯
痴線，唔係海通支那人死先⋯⋯
事實證明支那人點洗自己腦都冇用，呢隻病毒唔係嚴重少少嘅流感咁簡單，係無論咩年紀嘅人都有可能死

黃埔花園樓價 R.I.P

一定賴醫護

班藍shit肯定會賴罷工
所以各位打完飛機都真係要勤力啲洗地

第十三宗香港確疹39歲本地男藍屍嚟，帶埋老婆仔女中招後去外國旅行

唔驚，相信政府😂

【武漢肺炎】黃埔確診條友將佢兩個仔交畀佢阿哥之後匿埋左！

Now話佢本身係長期病患
依家最驚係佢阿哥同兩個仔女
成為咗移動病源
屌你香港警察又話忠誠勇毅
而家又唔見晒 仆你個街

死亡率好低

你都on9班友有事走最快